山狗個種廢真係

空龍就射啦屌你，等你老尾咩等

雲加教壞腳

山狗我屌撚你呀

空門射有點侮辱我⼁乛⼁

驚做費托

夾硬射分分鐘唔夠力/撻Q

On9仔